有無巴絲而家租屋住

有無人係合組, co-living定係自己租, 係咪friend底定係同陌生人住, 生活點?係咪相見好同住難?

同男朋友住，租我比